[爭升班白熱化]#劉穎鏇 彭慧中 湯怡 林泳淘 黃心穎 李施嬅 18-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第24輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

彭慧中 : 李施嬅
陳庭欣 : 袁澧林
陳煒 : 黃智雯
劉穎鏇 : 朱晨麗
黃翠如 : 趙慧珊@SG
莊錠欣 : 林泳淘
陳嘉寶 : 黃心穎
岑麗香 : 游蕙禎
湯怡 : 孫慧雪

冠聯第二十三輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第24輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-2-23 12:30am-10:30pm

(10)彭慧中vs李施嬅(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-23 12:32am-10:32pm

(16)陳庭欣vs袁澧林(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-23 12:34am-10:34pm

(9)陳煒vs黃智雯(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-23 12:36am-10:36pm

(1)劉穎鏇vs朱晨麗(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-23 12:38am-10:38pm

(17)黃翠如vs趙慧珊@SG(13)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-23 12:40am-10:40pm

(6)莊錠欣vs林泳淘(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-23 12:42am-10:42pm

(14)陳嘉寶vs黃心穎(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-23 12:44am-10:44pm

(4)岑麗香vs游蕙禎(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-23 12:46am-10:46pm

(5)湯怡vs孫慧雪(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪冠聯賽程

25.

2019-3-2

黃智雯 : 陳庭欣
朱晨麗 : 湯怡
黃心穎 : 陳煒
趙慧珊@SG : 岑麗香
孫慧雪 : 陳嘉寶
游蕙禎 : 彭慧中
袁澧林 : 莊錠欣
林泳淘 : 黃翠如
李施嬅 : 劉穎鏇

26.

2019-3-9

趙慧珊@SG : 林泳淘
彭慧中 : 孫慧雪
陳庭欣 : 游蕙禎
陳煒 : 朱晨麗
劉穎鏇 : 湯怡
黃翠如 : 袁澧林
莊錠欣 : 黃心穎
陳嘉寶 : 黃智雯
岑麗香 : 李施嬅

27.

2019-3-16

朱晨麗 : 陳庭欣
黃心穎 : 岑麗香
孫慧雪 : 莊錠欣
劉穎鏇 : 陳煒
游蕙禎 : 林泳淘
黃智雯 : 彭慧中
袁澧林 : 趙慧珊@SG
李施嬅 : 黃翠如
湯怡 : 陳嘉寶

28.

2019-3-23

趙慧珊@SG : 黃心穎
彭慧中 : 劉穎鏇
陳庭欣 : 孫慧雪
陳煒 : 湯怡
黃翠如 : 游蕙禎
莊錠欣 : 李施嬅
陳嘉寶 : 朱晨麗
林泳淘 : 袁澧林
岑麗香 : 黃智雯

29.

2019-3-30

湯怡 : 彭慧中
朱晨麗 : 莊錠欣
黃心穎 : 林泳淘
孫慧雪 : 岑麗香
陳煒 : 陳庭欣
劉穎鏇 : 陳嘉寶
游蕙禎 : 袁澧林
黃智雯 : 黃翠如
李施嬅 : 趙慧珊@SG

Tiffany, 慧中

彭慧中 : 李施嬅 72(+5)-23= 77-23
陳庭欣 : 袁澧林
陳煒 : 黃智雯
劉穎鏇 : 朱晨麗
黃翠如 : 趙慧珊@SG
莊錠欣 : 林泳淘
陳嘉寶 : 黃心穎
岑麗香 : 游蕙禎
湯怡 : 孫慧雪

彭慧中 : 李施嬅 72(+5)-23= 77-23
陳庭欣 : 袁澧林 38(+3)-56= 41-56
陳煒 : 黃智雯 42(+3)-55= 45-55
劉穎鏇 : 朱晨麗
黃翠如 : 趙慧珊@SG
莊錠欣 : 林泳淘
陳嘉寶 : 黃心穎
岑麗香 : 游蕙禎
湯怡 : 孫慧雪

彭慧中 : 李施嬅 72(+5)-23= 77-23
陳庭欣 : 袁澧林 38(+3)-56= 41-56
陳煒 : 黃智雯 42(+3)-55= 45-55
劉穎鏇 : 朱晨麗 77(+5)-27= 82-27
黃翠如 : 趙慧珊@SG
莊錠欣 : 林泳淘
陳嘉寶 : 黃心穎
岑麗香 : 游蕙禎
湯怡 : 孫慧雪

彭慧中 : 李施嬅 72(+5)-23= 77-23
陳庭欣 : 袁澧林 38(+3)-56= 41-56
陳煒 : 黃智雯 42(+3)-55= 45-55
劉穎鏇 : 朱晨麗 77(+5)-27= 82-27
黃翠如 : 趙慧珊@SG 37(+3)-56= 40-56
莊錠欣 : 林泳淘
陳嘉寶 : 黃心穎
岑麗香 : 游蕙禎
湯怡 : 孫慧雪

彭慧中 : 李施嬅 72(+5)-23= 77-23
陳庭欣 : 袁澧林 38(+3)-56= 41-56
陳煒 : 黃智雯 42(+3)-55= 45-55
劉穎鏇 : 朱晨麗 77(+5)-27= 82-27
黃翠如 : 趙慧珊@SG 37(+3)-56= 40-56
莊錠欣 : 林泳淘 32(+2)-68= 34-68
陳嘉寶 : 黃心穎
岑麗香 : 游蕙禎
湯怡 : 孫慧雪

彭慧中 : 李施嬅 72(+5)-23= 77-23
陳庭欣 : 袁澧林 38(+3)-56= 41-56
陳煒 : 黃智雯 42(+3)-55= 45-55
劉穎鏇 : 朱晨麗 77(+5)-27= 82-27
黃翠如 : 趙慧珊@SG 37(+3)-56= 40-56
莊錠欣 : 林泳淘 32(+2)-68= 34-68
陳嘉寶 : 黃心穎 60(+4)-31= 64-31
岑麗香 : 游蕙禎
湯怡 : 孫慧雪

彭慧中 : 李施嬅 72(+5)-23= 77-23
陳庭欣 : 袁澧林 38(+3)-56= 41-56
陳煒 : 黃智雯 42(+3)-55= 45-55
劉穎鏇 : 朱晨麗 77(+5)-27= 82-27
黃翠如 : 趙慧珊@SG 37(+3)-56= 40-56
莊錠欣 : 林泳淘 32(+2)-68= 34-68
陳嘉寶 : 黃心穎 60(+4)-31= 64-31
岑麗香 : 游蕙禎 50(+3)-46= 53-46
湯怡 : 孫慧雪